雲加比曼聯同馬體會連炒兩場 係咪會提早比人趕走

唔會, 我地爺爺下場炒馬體4:0

笑4

sorly

講得好！

爺爺今晚就炒班獌狗